#En primer lugar, se ha creado un nuevo repositorio remoto utilizando cd .....
##En segundo lugar se ha inicializado un nuevo proyecto con git init
###En tercer lugar se han añadido todos los archivos con git add (README.MD/index.html/index.js/prueba3.html)
####En cuarto lugar se ha añadido un comentario con git commit -n 
#####En cuarto lugar se ha utilizado bitbucked como proveedor remoto con git remote add origin....
######En quinto lugar preparamos los archivos para subir con git branch -M main
#######Por ultimo se han subido todos los archivos con git push -u origin master....
########En cualquier momento podemos comprobar el estado de los archivos con git status y el del commit con git log
